開咪簡單 比佢打斷極煩

邊間教會

幾多支那瘋癲亂嗡